{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "국립 삼봉자연휴양림"
    },
    "text": "国立 三峰自然休養林 (국립 삼봉자연휴양림)\\n\n江原特別自治道 洪川郡内面三峰休養道276\\n\n五台山国立公園の近くに位置するこの場所は、一抱えのモミや分泌の木、イチイなどの針葉樹と巨済樹木、オノオレといった広葉樹が調和した美しい森林に囲まれています。深い渓谷の清らかな水には、ヨルモクオという希少な魚が生息しており、その中でも主峰のヨルモクオ(1,240m)を中心に、左側には凝福山(1,155m)、右側には四三峰(1,107m)の3つの峰がそびえ立ち、サンボン(三峰)の中心地には三峰薬水場があります。また、この地域の薬水は胃腸病に効果があると全国的に知られています。山小屋と森の中にある丸木屋という宿泊施設を運営しており、利用客の皆さんが快適に滞在できる環境を整えています。入口から薬水場までは約4kmの未舗装道路を進むことができ、自然の美しい景色を存分に楽しむことができます。特に秋には五彩に染まった紅葉が美しく、多くの人々が訪れています。また、地理的な利点として、東海岸まで車で40~50分程度かかるため、夏場には山と海を一緒に楽しむこともできます。本森林は本当にリラックスできる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこに位置していますか？",
            "answer": "国立 三峰自然休養林は江原特別自治道洪川郡内面三峰休養道276に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "この場所は一抱えのモミや分泌の木、イチイなどの針葉樹と巨済樹木、オノオレといった広葉樹が調和した美しい森林に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな山がありますか？",
            "answer": "この地域には主峰のヨルモクオ(1,240m)を中心に、左側には凝福山(1,155m)、右側には四三峰(1,107m)の3つの峰がそびえ立っています。"
        },
        {
            "question": "この場所ではどんな釣りが楽しめますか？",
            "answer": "この場所では深い渓谷の清らかな水にヨルモクオという希少な魚が生息しており、釣りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この地域の薬水は何に効果があると言われていますか？",
            "answer": "この地域の薬水は胃腸病に効果があると全国的に知られています。"
        },
        {
            "question": "この場所には宿泊施設がありますか？",
            "answer": "はい、この場所には山小屋と森の中にある丸木屋という宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "この場所の入口から薬水場までの道路はどのような状態ですか？",
            "answer": "入口から薬水場までは約4kmの未舗装道路を進むことができます。"
        },
        {
            "question": "この場所で特に楽しめる季節はありますか？",
            "answer": "特に秋には五彩に染まった紅葉が美しく、多くの人々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "この場所から東海岸までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この場所から東海岸までは車で40~50分程度かかります。夏場には山と海を一緒に楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "この場所はリラックスできる場所ですか？",
            "answer": "はい、国立 三峰自然休養林は本当にリラックスできる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 470
    }
}